太子賊館的手足, 要小心呢度陰濕閘 ( 左下角 )

太子賊館的手足, 要小心呢度陰濕閘, ( 圖的左下角 ), 近期開始鐘意係果度失雞無神鳩衝幾十隻 綠賊 出唻, 有目標地捉一條友. 今晚成功捉人. 咪撚再比班賊得逞喇 !

琴日第一次出狗都係呢度閘

尋晚條女就好好彩. 有勇武街坊打賊. 最終冇被捉

9月25日晚零晨, 又有 7 件 手足落單, 大家請提高危機意識, 度閘太近, 衝幾十件綠賊出唻. 好易拉到人